唔該抽中世界盃門票既您入一入黎！

分享下先我抽中既係：阿根廷對尼日利亞分組賽。好想中淘汰賽門票但抽唔中 （識我既唔好起我底）

你地中左邊場？

同埋俄羅斯d火車有幾多種類型（準備由聖彼得堡到莫斯科）

最後去俄羅有咩要注意？

唔該哂咁多連登巴打

記得帶貞操帶

都唔夠打架啦！

支持25b屌打小花

無講咩呀？

有冇巴打幫到拖呀？

8 強， 唔知咩對咩

中左聖彼德堡四強同決賽

兩個城市既火車大概分兩種
一種快車一種慢車

快車即係高鐵
叫遊隼號
三四個鐘左右

慢車多數係過夜
有床
最出名果隻叫紅箭號
好似仲有隻靚車
叫grand express

你有世界盃波飛可以免費搭過夜車
不過靚車就無得坐
而且要訓四人房

或者搭飛機都得
但已經好貴
要book房快d book
因為已經無晒平房

你去先過我
可以番黎教番我點去

2場16強

中， 俄有無類似香港既一百四十一網？

有得免費搭車咁好 係點搞法？

決賽飛都抽中好妒忌

正呀16強

直接去紅燈區啦

揀番你自己場波
搵before同after既火車

同埋你申請左fanid未
睇波除左波飛仲要fanid

去下背包客棧睇下
幾多世界盃d資料

16強莫斯科個場

師兄有冇TG交換下情報？你講既野我完全冇做

個個抽中既都比我好

中F組首名16強
慳錢有免費火車 趕時間搭飛機

方便討論！入黎傾啦！

其實已經有group講世界盃
Between,入左你果度講唔到野

你抽最貴? 我3張都抽中 cat3

我都係依場! 抽中最貴

有冇介绍

火車好似只包一程， 已book

想入group